PRODUCE48遺珠討論及AJJY集中屌柒區（13）Miyu畢業快樂

請注意本POST禁止任何IZONE成員的資訊的發佈
觸犯者唔好怨比人屌老母

PRODUCE48 日本練習生竹內美宥於2018年9月4日透過YOUTUBE直播正式宣佈由組合AKB48畢業，並表示日後會繼續有演藝活動以及有海外留學嘅念頭

YOUTUBE CHANNEL

留名

多謝裴絲開po

Miyu
安俊英幾時仆街死

係咪貼miyu 圖貼到1001

多謝裴絲 食完餐飯又爆po

我愛裴巴

安俊英必須死

樓主大脾?

PRODUCE48遺珠討論及屌柒MNET集中區（12）我唔會認命

miyu畢業,想去留學進修,最後握手會12/23

1.

2.miu’s clips

3.ione機埸片

5.裴巴自爆 慎入

AJJY

みゆちゃん、ご卒業おめでとうございます

打錯

第5個

唔緊要
下個post切返佢2條J

我去放狗先啦再見

點點人數先，求負皮

你唔係養貓？

這邊以AKB48為例
(SKE,NMB,HKT抽選網站
抽選方法大同小異 要注意抽選注意事項該次抽選可以抽幾樣商品、可以抽幾次
但是不像AKB的抽選系統 可以把當輪抽選的取消
如果規定只能一次 但是卻多按了 就會以第一次為主)

去日本前的準備
首先到抽選網站註冊一個帳號

要特別注意 這邊的地址不能隨便亂填
可以找轉送服務網站或是請在日本的朋友幫忙收件

帳號註冊好之後
在抽選的日程內，都可以來進行抽選
抽選畫面是這樣（圖是猜拳單第二次抽選拍的）

選擇你要的成員跟張數就可以了
這邊要注意一下網頁說明，以AKB劇場盤來說
第一次抽選只能抽3樣商品，一樣商品各一枚
Ex. 松井玲奈第一部 這樣算一樣 第二部是另外一樣
(32nd單第一次抽選可以抽四張，合理懷疑該單曲開幾場握手會第一輪就可以抽幾張)
(33rd改成第一次抽選只能選一樣商品最多可以3枚)
基本上第一輪就要抽人氣人員了(第一、二輪就會完售的)
第二次可以有10樣商品，一樣商品各三枚
第三次抽選之後，一樣是10樣商品，一樣商品最多可以有五枚
第一、二次抽選如果有重複登錄的話會以最後一次為主
第三次抽選之後就可以重複登錄抽選單，即你可以一直抽你想要的成員

(7/24更新)
另外，32單多了一個當日在選擇握手成員的賣法
在第八次抽選時只能抽這個
而握手會當天所能選擇握的成員為
第七次抽選結束後時，還沒賣完的成員
(7/24更新)

在每次抽選結束後的1~2小時
系統會寄信告訴你抽選結果
也可以直接到抽選網站申込み履歷中查詢

在抽選全部結束後
系統會寄信給你，要你選擇付費方式
時間內沒選的話，你抽到的就當你放棄了
有四種方法
1﹞信用卡
2﹞便利商店支付
3﹞PAYEASY
4﹞貨到付款
1~3種付費方式的運費是500円
只有貨到付款運費是800円

系統也會自動幫你把妳的劇場盤作整合
最大20樣商品或是50張cd整理成一箱
也就是說，可能你只有20張握手券卻要付一次運費
但另外一箱卻可以裝到50張才付一次運費

要注意的是自己要分配一下想握的成員跟時間
同一部大約兩個人氣成員+一個排隊的人比較少的算很緊了
再多就要碰運氣了
要怎麼分配成員要在第幾次抽
可以參考前幾次的抽選結果
一般來說第1,2部跟最後一部是相對好抽

除了一般抽選以外
還有一個是再販，就是把沒人領的或是沒選擇支付方式的部分再拿出來抽
所以常常可以看到明明一般抽選時
某成員一部都沒賣完
而在再販的時候，卻顯示売り切れ也是常有的事

再者再販放出來的數量通常是非常少
抽選規則跟一般抽選的3~7次一樣
一張抽選單10樣商品，各5枚
可以無限丟，但是不要想說數量應該很少，會很難抽，就丟很多小心被婊……
這又是另外一個故事了...

再販也要注意出貨說明那邊是否有まとめ的服務
沒有的話，就是你每一張抽選單代表一箱
Ex.抽選單No.1 只中了一張松井玲奈,那麼這張劇場盤你就要付1800円
★再販只能貨到付款，如果要抽再販就不能用轉送網站

補充一點
假如在抽選開始後 中途改了地址
那麼會分成兩個地址來寄送
Ex.
在第1~2次抽選用了A地址 第3次後改成了B地址
那麼她會把第1~2次的寄到A地址 剩下的寄到B地址
並無法幫你全部寄到B地址去

收到的劇場盤裡會有
1. 納品書
2. 握手券
3. 生寫真
4. CD
納品書跟握手券很重要不要弄丟了
尤其是納品書，不見了就等於你那一箱都不能握了

劇場盤的寄送時間大概表訂發售日的前一天或當天會收到
一個星期沒人收的話，東西就會被退回
被退回太多次的話…地址可能會有問題（還沒試過不知道會怎樣ˊˇˋ）

握手會開始
★要記得帶納品書、握手券、護照(正本)缺一不可

如果有要買週邊商品的話，最好早點去
很多東西會在中午前就賣完了
如果要大量購買會場限定送生寫的雜誌（幫朋友買或是(ry...）
也最好第一天早點去排隊
通常第二天會有購買數量限制

握手會會場都會有這樣的海報，告知你成員在第幾列

也會有大螢幕公告當天那個時段每一列的情況（開始,延遲,或是停止）
確認在哪一列後就可以去排隊了
有成員中止或是有突發狀況都會在大螢幕或是她的那一列公告

隊列中間會有個櫃台
把妳的握手券跟納品書還有護照交給他
核對玩身分跟握手券後會再握手券跟納品書上寫上你這次有幾張/

如果你交出了三張，三張握手券上都會寫上③
一開始的時候一次最多只能交三張
該部快結束的時候才會開放不限張數
排隊的時候可以看看右邊那列，有很大機會可以看到隔壁列跟隔壁隔壁列的成員

圖中這人算很少了，很多都還要再排個兩折
受付前再彎個好幾折也是很常見的
當輪到你的時候
把握手券交給這位工作人員（握手券是不能留作紀念的）
並張開雙手以示你手中沒有東西

當你一進去手都還沒握就開始計時，好像是10秒（?）
所以實際握手時間差不多只剩下6~7秒
會視成員跟你的互動或該列人數而略不同
時間差不多的時候你會聽到”お時間でーす”
這時候出口方向的工作人員就會輕拍你
如果還不走就會用點力拉了
出來後走到排隊區的路上，還有機會可以回頭看看其他列的成員

============================================================================
劇場盤握手會不像全國握手會會有mini live
有時會有現場廣播節目，讓成員或staff來談談喜歡的歌等等…
在等待的時候，其實還滿無聊的
如果有朋友一起去，還可以聊天打屁，互相幫忙顧包包
一個人的話大概就只能找個地方發呆，到處晃晃了
在幕張的話可以去旁邊看場日職再回來（大誤）
有收生寫的話可以到生寫交換區看看，這邊要拿號碼牌還要排隊至少都要30分鐘
跟日本人交換還滿有趣的
不過好像以劇場盤，DVD或活動（會場限定）生寫居多
有朋友曾經用台板月別生寫想要換，得到”レアですけど、いらない”的回應
會場內也會設置生誕交流區，可以寫小卡片給三個月內生日的成員
也可以排隊找支配人聊天(不知道之後會不會多一個鬍子區)
一個人可以講3分鐘，可以問問題、拍照、簽名、握手...等
這個要有排很久的心理準備喔

真係推得好快
快過節目播緊果陣

Miyu翻唱合集

辛苦哂裴絲

同期走得既都走哂
剩低既橫山同大場都入左選拔
山內就有錢唔怕係度養老
握手長年都係滑走道

比你都灰啦

miyu，係呢場令咁多人透過pd認識你

如果有巴絲想去miyu最後握手會而又唔識搞既請搵->竹內美宥miyu推<-

回帶

做乜變左唔可以提IZONE

唉 MIYU係PD48賭上一切
結果遇上MNET呢個死老千出術造馬

今個POST姐

無心情

FINAL 個集已經做左心理準備 可能唔會見到佢係AKB

上咗Twitter熱搜

屌死盲眼泡狗

佢真係好搏
但佢既努力都俾ajy抹殺哂

主唱zoom空氣

不能只有我看見

第一次係pd48留意到你，就係第一次綜合評價
個時你排第11，話自己做左9年idol都入唔到頭100
係感言到好感受到你對於出道既渴求
而唔係玩玩下志在參與
所以係之後都有一直投你
然後每一集都有留意你有無出現
但係無奈根本0鏡頭無野睇到
依家只希望你搵到自己想行既路
唔好浪費左自己既才華

JJ=撚
AJJY = 安撚英?

大家點睇忽然飯哩個team?

符合本人

有巴絲去握手會既話，
可唔可以收集曬全連登巴絲既心底話
整一本message book俾miyu?

你想講咩

如果去到都講聲

點解今個Season 既淘汰者一個比一個慘

初媛 - 最新片 返去Cube 做返練習生
佳恩 - 同P 社得返半年約 前途未卜
喵 - 返去AKB 養老等畢業
Miyu - 畢業 ....
Miu - 返去AKB 做洗婢

得高朱 Miru 同 海允好d
上面5個人係慘到

ajy我屌你嗰西

都話我冇養貓

惠里個ig 好正

海允真係好?

fnc生性既話

支持啊

BTW剪佢JJ或者燒佢袋袋就得啦唔好整污糟自己

點解一個識唱歌編曲，化下妝又有d氣質的女仔，會有anti做間碟，會係pd48 final冇鏡頭都比人話貪心，會比人做票做到出唔到道，今日畢業都仲笑笑口，我個心真是好灰好痛呀～～～

利申：本來泡撚，到而家美宥係我one pick
Sor for

支持

唔可以當面交野比mb
只可以寄/交去劇場

唉 又係未知
死仆街AJY
害左幾多個人

見到其他post講開miyu時，有人提及忽然飯，我自己無立場，但好想了解下睇法俾自己判斷

睇pd先識miyu 決定去握手會見佢

個陣睇到着曬火
miyu唱緊個陣zoom空氣 jm9?
AJY plz go die

擺明唔想比佢翻身嘅機會

比唔比送架
BTW 支持

根本分晒part 比人 而且安俊英冇剪出嚟
邊有可能主唱少唱過 仁美miho某婦

老實講大家心up miyu就一定
但我諗好多巴絲都唔係死忠
又去到會課金飛到去日本握手會個種
如果有miyu fans會整message book
應該會有好多人留message

以前中國櫻推有做過類似嘅
好似都係寄去劇場

其實除咗抽12/23個握再販，仲可以留意下嚟緊全握情報，但佢有份機會好渺茫

喜好唔使講資格嘅

有人係跟風架啦,呢班人本身唔會留意miyu,佢地湊熱鬧都沒人理到
好似我其實都係睇pd48先鐘意佢,我一樣可以被叫跟風。
但最重要係,就算你係佢grad時先忽然飯,你之後有support佢咪得。

我明你點諗既，
始終一直得幾個miyu推係post
miyu今日一話畢業
忽然咁多人話去要飛去日本握手會係幾奇怪
希望真係有咁多去支持佢喇

利申：窮L追唔到咁多人，
講得出就會自己做到，
所以無錢唔敢講會去握手會，
佢出碟我會買黎支持下

我有去左AKB post 睇（因為想知握手會）
唔想踩場 所以無回覆

但相信係哩個po既人有唔少都係透過PD先識到
（本身又唔係AKB飯 好難知Miyu 係到
就算係AKB 飯都未必會飯Miyu）
我自己係其中一個 （認自己係泡撚）
但我覺得最多叫我地做新飯
棄推先叫忽然飯

P.S. 問心無愧就ok
唔一定話要貨xxx錢先叫死忠

Sorry for 1999

PD先識MIYU +1

今日有啲攰,各位早抖

cd rom 找回此post
1pick 美宥可惜冇票
因爲這節目認識美宥
youtube 會放itunes有歌會買
有碟都會支持

就算係忽然飯都冇咩問題啦
起碼真係的起心肝想去握miyu
我追咁多年一直都係得個想字
想去握邊個邊個
難得大家咁認真想去握，都係好事
希望大家可以中選抽到miyu

咁早 お休み

ajy食屎 真係要仆街死 miyu唱到高音個度鏡頭一野pan走左 on撚9

BTW大家有冇咩金句啊
定係其實媽媽金句已經可以大致概括曬

孟巴早抖

btw其它人可能唔記得，我認得你係好好既巴打黎
可能你都唔記得左
個時彩燕無乜人講，
我撐彩燕你有出黎幫手撐場，
係努力既人我相信你都會撐，在心中啊巴打

咁快D去抽啦
我都認自己仆街仔係忽然球迷
祝大家抽到

宜家好膽心會唔會有人又突然畢業
例如Miho

岩岩先開SEM

最起碼有d消息 有著落先

可能畢業對佢地係好事呢

miyu之前有一場表演好靚 可惜b站資源俾人del咗 有興趣可以上Google搵 因為我驚有毒link就唔放上嚟啦

個首歌名叫 孤獨的星空

咁又係
某程度上係脫離苦海
但係MIHO依啲年資咁高嘅份糧應該都會幾可觀

你唔係有握過咩?
話時話

感謝大家嘅睇法
我有個frd都係miyu飯，為咗幫佢支持miyu，我都follow咗好多miyu資訊之後成日send俾佢

冇記錯嘅話依首個MV好似仲係主推茄子

Miu’s 755 on Miyu’s graduation:

“Miyu-san graduated?? 😭😭😭
It’s sad when a senior that I respect graduates
Throughout PD48 I could get to know how wonderful Miyu-san is 😭”

首嘢仲有高朱

其實一早明畢業係好事
但最唔gur係幫佢谷到一次總選有名次都唔得 (雖然要好多人集氣)

如果大家想寄野俾miyu
可以寄去佢外簽嗰間公司

第一次係連登講野...

有冇人可以同我講下佢以前嘅花名明明叫太孫
公演站位又唔錯
前路應該冇事㗎
點解會搞成宜家咁

畢業公演之前，握手會現場應該會有飯委員收集message卡
你哋可以擺喺多港飯去嘅地方收集eg信和13樓
然後握手會帶俾佢哋
當然可以喺twi搵下有冇卒業委員聯絡一下

韓國嘅fans寄過俾佢

佳恩老母半世人已經濃縮左係呢一句句子到

我會唔會同你講我每次去到信和都只係去有扶手電梯嘅幾層 我啊媽每次都嫌多人排隊唔想同我上去

殘體字注意

我好似因為見到有集彩燕哭住講''哩啲都係可愛嘅歌曲''令我大font紅色字打咗幾粒，但之後好似未有人理，不過唔緊要，我只是見到彩燕被人投走，替佢傷心又唔扺所以想為佢出頭

其他人應該都係
我會用時間去證明無論你嘅天資，人氣有幾好，你都敵唔過AJY嘅剪輯同MNET嘅操控

全體被撚練習生

安俊英去死正一仆街

180904 Miyu’ s Showroom DISCORD LIVE-TRANSLATION
by @tartar and @Sa3pii

miyu

屌睇到喊咗

希望佢每晚都會有火燒春袋嘅感覺
佢有撚得啲人幾開心就有幾痛

都話咗唔可以有唉鬆成員嘅嘢

其實我想問好耐話我大脾即係點

呢d禮物就係韓國d fans寄去佢嗰間公司嘅

BTW點解會有2個正皮

唔比講其他人既野 個po好難推喎

無綫有買過WIC依套嘢嘅版權播
嗰次食飯一開電視就係依個樣

但係有人話唔想見到唉鬆啲嘢
一見到就會諗起AJY撚到佢畢業

大家睇下點啦
一係貼圖貼到1001

其實大家咁憎安俊英唔單止係佢強推曹婦
而係為咗推佢自己啲pick踐踏其他人嘅夢想 佢呢個態度先係最仆街

冇忽然飯點有死忠飯呢
咁點都要有個契機令你飯一個人
同偶像呢啲嘢好多時都一下突然俾人圈到架啦
真係唔明咩叫忽然飯

唔係可以po吓啲日本妹咩

你貼

係咪架 係我有野po

第二次睇，都仲係好sad
應該除左檸檬之外真係冇知心朋友

娜榮呢 ？

Po啦

膠真我都PO唔到1001啦
依個時候要召喚真。MIYU推出手

非izone就得

Produce 48 係由韓國Mnet推出，磨滅參賽者意志嘅大型選秀節目。

咁宜家即係點
Only日本妹？

我仲想po吓nako添

其實唔係唉鬆就得
包括櫻奈美都唔得

雞蛋你閉起雙眼你最掛念誰

我po佳恩呢？

no problem bro

係今個post盡量唔好唉鬆姐
我估其他都貼得掛

PO啦
媽媽都唔係唉鬆

開電腦先啲圖放哂入去

係

北姑都唔得

有IZONE RIP

但係櫻
一係你BLUR咗禾櫻佢？

嗰邊一入去全部都係曹婦真係唔想po 等到1001算啦我

個post好負能量

冇力笑

美宥 Youtube 部分Cover Song

油飯真。全面進場
定係都係隱性
______成功騎劫唉鬆POST
其他人小心啊

咁嘅樣嘅
唔似真下尾，又唔似假下尾

好可愛
但係我已經唔想比反應了

我發現藍色依款會用上癮連登隻狗又係
宜家我係第二到都會下意識咁想㩒隻狗出嚟

唔是miyu推但都突登搵d miyu圖黎推下post

ann係一陣定聽晚

媽媽
我想今晚發夢見到媽媽

算la,不過限制人地貼野又好似有d野蠻
唔開心就一定嫁

等到12點咪知囉

發現果邊仲推緊第一個post
呢邊已經推左三個
好快

唔知班唔講得名嘅去左日本有無得見下面

果邊又未出碟 又無咩消息 係慢d

大家有睇開pd48都應該知有咩人值得拎出來提下/貼圖下，無論佢地有無出道，總之大家眼見有努力靠自己嘅練習生 我覺得都值得分享出來加冕欣賞

係喎仲未有人人答我美波送咗條鏈俾清純未

呢個女仔真係好有吸引力

唔想攪到大家同呢個PO咁負面但我仲未學識點樣正面啲咁看待
佳恩 我會永遠守護住你㗎

佳恩：打撚柒你

從來呢d第一頁規矩都係靠自律or屌鳩人維持
但屌人其實都辛苦 屌果個辛苦 追post既都辛苦
所以都係大家自律 有人貼溫提or專登貼無視is ok
淨係呢個post姐 如果有心爆 瘋狂貼圖都推爆到既

點解仲笑得咁燦爛，痛心呀

個日走笑得最charm真係佢
佢開心過入左出道組個D
我估佢應該係真心放低左心頭大石

認真嘅佳恩

因為佢唔笑 比d fans見到仲心痛
一個好既偶像多數都放自己fans感受係第一位先

希望佢以後都咁charm

同我爭？

唔是miyu堆 但祝佢前程錦繡 做自己開心嘅野
各位Miyu嘅粉都睇開D啦

到而家仲日日loop 緊30girls 6concept mv
特別係rumor 點解尼隊剩係得權f 出道

結束係另一個開始
希望Miyu 有個更美好既前程

好掛住北姑

終於安心做番個平凡人 了左心事
舞台既心病交比舞台解決

應該會變番寂寂無名

同膠真一齊派膠

北姑好似連大陸都唔係好多人推咁

樂華又係一間閪公司

笑到gap gap聲

睇土創搞到咁就心知不妙啦
兩個排第一二都可以比鵝廠封

如願以償

直頭變小富婆la

仲有7/10, 23,24/25/11個握呀

一定好開心
我可以好似權F咁
我仲矮過權F

果邊好撚多負皮

娜榮巴，可以貼下娜榮嗎

難得一見既cube妹news
btw呢D咁重filter真係唔識欣賞
樣都睇唔清咁濟

未必有時間去到握手
有冇人想搞
想貨金

連大陸嘅都話佢花瓶

我都想睇
掛住佢

個POST有百幾個負皮
究竟有幾多CDROM

終於似番個學生𡃁妹

咁想拎？比你拎飽佢

我睇b 站 個個見到選曹婦 金彩元屌哂鬼
佢地經歷過土創造馬都睇唔過眼啦
定係我尼d 觀眾仔太天真

217啦大家加油

nako 生生性性

大髀

唔係上個post 有位巴打講左喇咩

咁搞法我遲早被改名做裴大脾

HI裴大脾

如果整禮物寄諗唔諗得過
好似岩岩提過話整本message book?

仲有想聽櫻花電台

黑白色既貓

聽晚

我想參加 有巴打幫手?

見親個名都會諗返起哩首歌，
然後將pd48嘅遺珠代入去首歌度

一路睇緊啲濕鳩essay同reading一路諗起佳恩
巧sweat啊
我係咪short左？

帶眼鏡又另一種feel。

做啲咩做到濕晒

拍多幾集成個48g都淪陷了

miyu 飛んで行け 飛んでみよう

不要FF太多

已經分唔清真假下尾

尼場佢好到似center咁

尾哥去咗邊

我去瞓啦
大家加油繼續推

呢場係咪mcd count down?

去韓國啦

信和13樓係咩地方來
冇試過上咁高

點解清純左咁多嘅

Yes

晚安裴巴

啱啱去咗打機

佢自己鬼上身落左filter怪得邊個

啱啱先放工

咁我都去瞓

其實我覺得呢度冇需要禁IZONE, 只需要禁某婦就ok. 如果唔係呢度會愈來愈少人...

Cls 11點先放

返緊工

我覺得怡人呢場仲靚過比賽果場

唔係淨係今個post禁咩？

巴絲通常返工返學時間先彈晒出嚟
追post追到斷氣

同意

幫拖

係呀，不過已經冇咩所謂了

返工mon下po 做下野又一日

兩個都好有攻擊性

仲係公司

純粹係呢一個post禁姐
廢事再剌激推miyu既巴打
話唔定聽朝大家收拾好心情已經冇野

今個PO啫

今日開始終於有番心情繼續loop返6 cencepts...而家已經唔奢望AJY會裹佳恩一個公道, 只希望佳恩快D有好消息公佈(最想佢同允真組個unit出道)

忍忍手，過一晚又爆post架喇

有人自爆 爆得仲快

深夜輕輕鬆鬆吹下水又一個啦

有專幫人訂48 46 既shop

裴大脾

睇高朱巴扔出黎個網其實係咪男人黎

韓國D大叔飯真係

韓國尾推這兩天沒閒著，DC裡都是手機博訂閱教程、握手會申請教程、最近一場T8的地方演出山口花博的具體位置指路。有些想在花博會之前在山口做廣告牌，把山口地鐵路線圖廣告牌分佈都找出來了，有些今天在sr開了個房間做遊戲直播排到了第三位，還有些貼了颱風路線圖討論會不會影響到山口。最後1P:收到消息通知也要美滋滋曬出來的飯

本身諗住係呢個POST(13)祝福Miyu畢業先叫大家避講IZ*ONE
不過用詞嚴重咗同令人誤會ALL POSTS唔比講IZ*ONE
唔好介意

IZ*ONE 成員可以照po，除咗某婦

裴巴又要開下個PO謝罪

erii twitter hk

BLUE

贊成裴巴開PO

諗起佳恩之後濕咗。。。

邊個話大叔係廢的粉

已經default係裴巴開post

咁快諗essay同reading
明明淨係開左學兩日

連1001都唔洗拎

呢度既好處係唔單止出道組, 就連所有曾經參加過PD48既成員都可以講(除左某婦之外)
利申: 推30強

個廣告係咪暗示緊啲咩

有冇美猴ver?

開post流程:confirm裴巴係到->是但推post->係1001提裴巴開post

其實可以講下PD48嘅參賽者
唔係就冇野傾

準備緊midterm

巴打推埋第13名退賽嘅蟲豬

唔洗剎車

唔知呀 twitter down嘅

week1就準備MID TERM
勤力

推到900左右就要確認一下裴巴喺唔喺度

唔早啲做sem尾會死人 上們sem冇早啲做爭啲有一科final溫唔切

不嬲鍾意大松多過小松

裴巴宜家已經開始潛水

正確

佢Oh Baby果下唔知點解好憾動我心靈，即刻比佢圈左飯，真係好可惜

真心好想佢地將來D碟會有個人封面

佢已經去了訓覺

然後你會發現________啲碟積曬喺cd舖

如滄海深處埋藏著遺珠
請繼續支持佳恩媽媽

miyu如果選肥秋首歌黎唱就好了，完全係我地睇住佢地既心情

裴巴瞓左覺

有個人封面都唔好課
佢地啲收入係1/12
你只要課金就=比錢___洗

呢度咁小人 整message book既話應該好薄

中間加啲相左右就差唔多咖啦

channel n pd 變cd,加相集?

依個po未貼我愛人

有咩方法可以淨係助養我既彩元

送嘢去公司
講明淨係俾佢

下面佢做緊乜 第一次睇以為佢冼到

獻比miyu飯
miyu d大頭鏡頭真係好少
盡力了 或者可能有漏左因為我飛住黎搵

我都認衰仔會睇 ，不過課金就不了

同人換囉, 聽講隔離PO有D油粉.

有冇巴打真係送過?

講定先
低價收仁美寶寶小咭

嗰邊啲負皮就嚟200

屌

真係唔知係負__定係負冇佳恩 定係成個團都dislike

WannaOne收過
但會唔會被人沒收/拎咗去就唔知

想穩陣d 就fansign送
至少佢地親手收咗先

邊換得哂咁多人

bae yoonjung: you said miyu is graduating, what? Akb that..she's graduating in japan? ah so she's graduating...what should i say to congratulate her graduation? is graduation a good thing? miyu you've worked hard! like this?

牙裴

之前投票都成五百人
起碼係香港算好有熱度

好多遺珠我都鍾意

裴老師真心膠

唔知大家po 過未

屌去咗旅行岩岩先得閒追post
miyu畢業忍唔住係街喊咗

咁究竟係咪好事？

會唔會變左送禮勤

詩炫望落其實幾靚
昭起應該都係派膠 但係冇咩鏡頭
同埋我覺得佢幾似全昭旻

我都想知
有冇熟48g巴打講下

有D遺珠仲未發光就已經出左局

唔是未發光
係跟本都冇鏡頭

送得就預左係送禮勤
特別係紅起左果d
所以送d可以即場帶起既 會開心好多
例如頭飾手飾 最起碼好大機會有人影相幫你認證
手飾有d仲可以幫佢帶上手

Miu’s 755 on Miyu’s graduation:

“Miyu-san graduated?? 😭😭😭
It’s sad when a senior that I respect graduates
Throughout PD48 I could get to know how wonderful Miyu-san is 😭”
#下尾みう #시타오미우 #竹内美宥

755係咩黎

就好似初媛要去到最後2集先發掘出隱藏既rapper屬性, 可惜已經太遲...

我想做伸手黨
追唔切3個post
佢畢業日期幾時？
12月23嘅握手會係幾時截止抽
sorry
真係崩潰到爆炸

不如講下神七幾個邊個而家仲係幾好

等我送D淘寶貨比某人等佢戴到敏感先

昭喜有鏡頭

其實唔介意嘅話可以將呢個project po上Twitter 集齊其他地方粉絲嘅message

真下尾

個表情

都話係派膠個面

內木志 其實第1次投票時見到佢張相幾靚 有d似前田
但之後係放送完全唔見佢 就foul左

答你唔到，有人畢業後撈得好好

不過多數都畢業後撈唔掂

想問點解係fromis_9 dkdk個mv到搵唔到狗竹

咪就係因為佢黎左玩PD48

睇完曬。 都幾無奈
覺得佢呢D唱作型
又有自己個性既歌手比akb個制度玩死左
又要握手神對應 又要上團綜搞笑
走型格唱作路線可能更合自己同舒服

加油呀miyu
繼續行自己既路
希望借呢次既人氣比更多人欣賞你

因為dkdk出之前佢已經去玩pd
講明唔參加宣傳

之前睇個條片話akb好多畢左業都係走去做便利店 燒肉店 有fans會專程去幫襯

erii bb大豐收

點解肥秋首歌既音源會差過P社果首...明明現場版係肥秋果首正D

我都想知

愛國泡菜聽唔明日文嘛

本身有個member畢業之後開烤肉店
之後就請好多畢業生嚟做

屌鬼
玩來幹什麼

屌唔去好過去

狗竹依家咩情況，有冇俾finefinefine整臭哂？

我係講我自己聽落去既感覺

係好啲啊

其實無法傳遞的真心應該有救到吓佢個朵
不過finefinefine影響都唔細
算啦佢喺f9本來都唔係main vocal
唔洗佢唱高音影響都唔大嘅

等多d人 認識f9
而家變左多d人認識油理

我懷疑係音質既問題

上星期先打左好大段野講我對miyu既感覺
今個星期就話畢業了
雖然都預左係好快 始終佢講明pd48係佢最後機會
(一諗到呢句又好sad喇 )
唔知將來miyu會點樣
但我會一路支持你架
希望你唱多啲cover放上miyutube
等我地仲可以聽多啲你唱歌

miyu係我第一個真真正正覺得好鐘意
鐘意到要追消息既日本idol
好慶幸自己係pd48認識到佢
우리꼭다시만나!

咁都幾好啊 反正日本女仔都係便幾年野就嫁人相夫教子

聽唔明日文就爭得遠囉
d歌詞幾中

同埋因為冇aks阻住
fans可以送名貴d嘅嘢俾idol本人

揉你idol school個成績係咪算差？

咁佢係咩位呢

冇追F9
但係FINEFINEFINE對佢影響都幾大
至少唔係好敢做主唱

第3主唱應該
因為f9無咩主唱

送上門安俊英仲撚足你一世

aks點解唔比收禮物？

AJY比得奶粉做第一, 個團又要攻日本市場, 睇黎以後IZONE D歌都會係可愛風格多...我覺得IOI D歌唔係咁好聽...希望IZONE既歌可以keep到6 concept既水準

其實我覺得DKDK係f9最好聽嘅歌
所以好想佢參與

入到final stage 18個
排15
詩安16
恩英18

日文中級韓文零級

睇節目都見佢有極大陰影

上網有人話成組表演組得XXX出唔到道
利伸：冇睇

miyu..... 心已死

miyu更新twitter

冇講點解
淨係講，送禮只可送價值1萬日元以下

好日都唔見你上黎嘅

Idol school 投票嘅人仲少過pd48
喺sms乘10嘅情況下
冠軍得七萬幾
____排第15四萬幾票
老老實實其實無乜人氣

f9其實全部歌都好聽

但係係韓國送比佢地係咪都based on呢個規矩?

老老實實佢地人工如何？ 唔好計top個d

應該只限日本 外國佢邊理得咁多

to heart ,22 century Girl 好聽

唔係唔比收禮物，係佢有條規矩講明只準送10000円以下禮物

幾個post前好似有講話韓國送禮太誇張
要沒收佢地禮物
不過應該無，美波今日sr show左ipad

老老實實
你送幾箱杯麵比惠里可能仲實際
SR素材

我鐘意的都無入12人， 隊野得nako同仁美有d好感咋， 所以無乜mood入黎， 岩岩見到miyu要畢業， 好慘

noted

dkdk對於小弟lee d聽開秋元康音樂嘅人嚟講都幾啱feel

應該覺得ipad比佢地開sr有用唔沒收掛

L爸爸會唔會去握手

有冇人有睇chiyori佢地個SR?

去邊到握手？ 無follow

睇年資，其實Miho,Mi 2個入左團咁多年純逗人工起碼二萬港紙，新入行就差D,得幾千

話說我特登睇番aoi同火蛙編handclap嗰段
覺得佢兩個後尾有傾有講嗰陣啲互動好有愛
不過之後都88咗

一隊fromis_9 一隊 Dreamcatcher
兩隊其實都係行日系
一隊可愛 一隊好動漫Feel
可惜兩隊都未叫好紅

咁又唔係呀，佢D洗腳mb收到ipad唔要可以賣左佢

Dreamcatcher都好啲
起碼上次cb多咗人留意到佢地

F9有幾個幾靚女
其實清純concept依排好似收收哋皮
Bp gidle 依類先會大紅
好似係咁

20180904 推特更新

（今天）我決定畢業了。今年年底我將從受到十年照顧的AKB48裡，畢業了。讓我自由發展的AKB的工作人員們，成員們，飯們，友人，家人。真的很感謝你們！今後的我也拜託大家了！

翻譯by Misei，AF，YuzuKim

如果唔係pd48 我唔會認識到miyu 但係ajy真係冇人性 撚我地唔緊要 仲要撚人地嘅夢想

喺微博見到呢幅cap圖真係覺得好諷刺 一個空降三位唱得毫無感情 輕鬆入出道組 而miyu就喺後面 唔知係咪因爲見到媽媽 諗起自己要迎來最後一個挑戰嘅結束而悲傷

今晚冇睇到sns 依家先知miyu唔係宣布有event而係卒業 其實預左 但又有啲震驚 我唔知以後會唔會有機會親眼見到miyu 如果見到我一定同佢講 竹內女士 你已經做好好啦 我會繼續支持你

dreamcatcher 好似就出新歌
好似都同之前幾張碟有聯繫？
同埋我覺得佢地個Concept 真係好有心思
私心 想Share下

然後遲啲首首歌都girl crush

日本 可以睇下#1

火蛙仲專登去搵老師學日文

真係好心up
喵咁多年終於等到個機會
Miyu 佳恩兩個都似唔入就退圈
佢搞produce係為錢
有無諗過人地係當自己呢世人最後一次追夢咁玩
屌打字打到想喊

真係好有心
睇得出佢想同班日本妹溝通
唔係得個樣

唉
Miyu

我以為火娃係舞擔一定唔會咁快淘汰 點知燈咗佢

唔啦， 我呢d 有家室好難行開， 唔通帶埋個仔握咩
anyway, 佢就咁畢業真係好可惜

開播前夠有人話mako條片咁多人睇實捱到20強
點知

雖然後面收歛咗
但係頭嗰幾集搞到我依家仲有陰影

其實好多一家大細去握

感覺上miyu似想做solo歌手

算係咁啦 好過韓國一d血肉工廠

點都好 都希望佢前程似錦

我知日本好多， 但費時比我屋企人恥笑我 雖然我心入面係好支持佢地

佢出國進修都好既， 佢唔叻女， 唔做idol都會揾到錢

咁*

dreamcatcher唔算好紅，但都叫有海外單獨演出、簽名會，今年好似都去咗日本同巴西。

老實講 佢唔做idol都生活唔太差啦肯定 有家底有學歷 都算實現過夢想 唔太成功咁解 我覺得佳恩處境仲慘過佢

唔係計job? 有底薪咁開心

佢有無諗過自己每一個剪接都係會影響到人地嘅星途 分分鐘咁就一世啦屌 積吓陰德啦

咁佢地有劇場表演下點都會出小小糧掛

lm

有公演演出呀

韓國賺知名度
得好少收入

其實佢屋企做咩
見佢話爺兼母職
但又會有家底

其實好似無衝突

原來我已經進化到一聽到高恩爆coll呢之後就識得自動掩耳
唔好叫我直接唔聽, 因為呢首係彩元既代表作所以唔聽唔得.

佢識作曲梗係做創作歌手啦

帶個仔睇女女
佢開心都黎唔切

之前講過佢做音樂d器材唔平所以覺得佢家底唔太差 睇miyu搵得都唔多 所以估佢小康之家啦

所以話寧願冇乜鏡頭都好過比AJY惡剪

其實我係睇左pd先知道48系都唔錯

直至無傳真組同狗竹個時
鼓勵狗竹個finefinefine陰影
感動到我
加上無傳真唱得好好 聽到我喊左出黎

之後先比miyu圈左
可惜太遲 唯有繼續follow佢yt channel

睇完佢畢業直播真係忍唔到個種心up

好似話3000yen一場

網上流傳: 祖父開大醫院，母親是前四季劇團演員

話時話首做夢之時有無岀音源
日文嗰part好聽到岀耳油

有啊
iTunes 有全首日文
利申無買韓文版

有咁多 入場費先3000yen,得2-300個位，仲有一場公演有16個mb，好難分到咁多錢掛

Miho仲要有簽公司

我就手機音樂電台down左算

搭單問句有中文歌詞未
揾到韓文全部/日文半首

諗住整少少周邊可以搵人送比miyu
有冇人有提議

Apple music有

message book？

全日文 中文字幕

全韓文 中文字幕

好聽就好聽 但每聽一次就有種心up嘅feel 我認我係感性嘅人

見到忍唔住想入黎屌柒AJY，仆街黑幕造馬造到咁撚明顯

雖然一早知佢成個produce 嘅模式，就係睇吓邊啲高人氣，mark實佢地走乜嘢風格，再推一啲啱風格嘅人上去。

所以點解初媛佳恩入唔到係佢地走清純風唔太得

睇死Izone玩清純風玩撚足兩年半

最嬲係曹婦居然入到 叫聲曹主唱

阿裴談及Miyu畢業

一句辛苦了 好比千言萬語

同個唔識48系既人講畢業，對方真係會唔知應該畀咩反應。

有無人聽今晚櫻 Miyu miho 個電台？

我啲畫工同miru 比邊個勁啲

多謝pd48 多謝肥秋 屌ajy

已經放棄認做雞蛋

how

唔知 所以想問有無人聽同翻譯

Bibian呢兩個story講咩

首歌無論韓定日版都好高質 但係一定唔可以睇住條片黎聽 見到牙嘈個死人樣就火滾 淨係識追住個鏡頭黎做埋啲閪屎樣 成個機械人咁無啲感情 快撚啲趁地淋啦屌你老母

Cover黎講真係拍得好有心機

第一張係出自邊集

呢隻歌日韓兩邊詞都好到位
成季最終於呢隻歌可惜有個唔應該係到既人
同埋奶粉英成日都有痴利根Feel

雪糕隔離係牛屎?

最尾 bbq歌果邊

大程度係

趁而家冇乜人先講, 其實我一直覺得佳恩同其他練習生一齊響台上表演果陣有D格格不入既感覺, 因為佢外表太成熟. 雖然權嬸年紀同佢差唔多, 但權嬸冇格格不入既感覺比到我.
以一個準備出道既少女偶像組合黎講, 25歲既成員的確係有D勉強.
同埋我始終有D驚彩元其實都係靠AJY造假先有得出道...
利申: 由第一集至30強一直首推佳恩, 係30強之後先變左首推彩元次推佳恩.

真係好想知道, 決賽當晚真正既最後排名係點...

應該係佢開完SR，以為自己禁停咗但其實無，佢繼續影緊但佢唔知。
可能影到佢其他野，搞到佢受到打擊 無睇佢SR所以都唔清楚，但好似話影到佢啊媽

其實12pick 同1pick唔應該差得太遠
雖然唔排除12pick個排名都係作出黎

頂真係俾我開口中

決賽當晚多左唔少韓國路人參與投票, 估計對韓國既練習生比較有利, 尤其係知名度較高或者顏值較高既.

收工留名

咁解唔解釋到點解佳恩出唔到

娜榮巴未訓

因為到後期AJY無點好好剪佳恩嘅鏡頭
人氣都消磨得差唔多

權咩嬸 佢先得22歲

講到權嬸真係好老咁 22歲都叫老
你係咪唔知25歲同22歲嘅女人生理上差好遠
你會唔會覺得fg個個都睇落好老？

至於你首推係咪造假我覺得無需要深究 你pick得佢就預咗唔理呢啲嘢
我做局外人睇係覺得有 雖然我唔憎佢唔反佢 不過由1-11頁由排名到網絡資源都冇爆過出嚟 最後一集點樣殺上嚟真係令人懷疑
不過你既然pick得就唔好驚咁多啦 除非有證據架姐

miyu畢業 雖然好少係到留言
但睇左第一集就已經pick miyu
仲諗住仲有時間可以去你握手會架
得返12月個場 好想去

啲台灣人cm 好多都係盲撐

各位早晨
上咗西鐵了

原來裴巴都係大西北
騎牛真係好痛苦

咁又20頁

同埋解釋唔到點解票數咁少

ban左淘寶ac吖嘛

佢唔單止BAN海外票
連本土AC票都BAN好多

我都要騎呀

可能佢妒忌禾真可以膠得嚟咁可愛

睇返個POST
講發夢見到禾真都比人負皮

好可怕我琴晚發夢見到奶粉

依然係咁Loop 다시 만나 (See you again) 幾時會再見到美宥發光發熱呀

隱性粉推

y not? 帶埋個仔去佢實記得你

開醫院
老母係音樂家

唔係掛

兩個都勁

個晚佳恩零鏡頭

得一兩個shoot有佢身影

台仔最中意盲撐

希望miyu遲啲係自己做歌，啲歌有咁紅得咁紅，俾班韓國賤畜後悔，我屌哂全體韓國人

泡人食開屎比佢哋揀又中意揀屎

好撚眼訓

依家先睇到櫻花係想撩miyu

然後midgethebrit紅到俾人放去bilibili

唔通一首歌會岀3種言語

其實講到口水都乾不過要再講多次
佳恩入唔到團
韓國人同其他人都好
都咪話係「同啲團員風格唔夾」呢個原因
投票嗰陣知佢身邊會有sad frog有彩元呢類走清純路線嘅人
為你自己個pick投票嗰陣會顧慮咁多嘢嘅咩
淨係擔心佢出唔出到道
希望大家咪將成件事本末倒置

同埋佳恩喺pd嘅表演都係玩開性感
之前I AM玩所謂cutie sexy衰咗
大家就留個印象係「佳恩好成熟，唔識走清純可愛路線」
但權嬸就有表演過ah choo同very*3
大家起碼有印象佢點表演青春啲嘅嘢
如果佳恩搵次唔駁髮，表演可愛少少嘅嘢
成個印象又會唔同咗

P.S.講到佢哋咁老，其實咪又係24同23歲 喺idol界係大個少少不過喺職場上仲係細路女嘅年紀

30歲先岀道都有啦

仲未有

用緊apple music 韓文歌好快有

岩岩聽nekkoya諗起以後nekkoya center都唔係櫻就

櫻做C靚好多

奶粉做C

佢從來都唔係AJY要推既對象, 所以鏡頭自然少.
當初究竟係邊個發明YSP呢個terms

泡國啲網民

嘉熙

P根本只係煙幕

泡狗特別on9

MISA巴你起身啦

YSP呢個terms出現嗰陣佳恩喺side to side 多番少少鏡頭
然後就俾人拎嚟祭旗
明明都無乜鏡頭
真心覺得班韓國人由始至終無愛過佳恩

準備買咖啡入lecture hall上堂

勤力
有冇咁多8半堂

個陣focus咗係solo度

4日8半，屌出聲

媽媽啊

又咪禁電話

以前我仲同我個FRIEND對媽媽冇興趣
唔係我中意嘅類型
宜家

搭緊車翻去上tutorial

八半咁慘？

YSP係第6集出現
Solo係第7集
當時仲話係回應網民言論先特登剪出嚟

4日8半呀屌

4日八半通常都係maths phys engine 呢d 3cred要想9個鐘嘅閪科

我都四日 但唔係呢啲科

好撚眼瞓啊

有d料到

佢對笑眼要賣吓萌有幾難

媽媽

Misa dee dee讀乜嘢科

如果比佢老既都可以賣可愛既，咁佢點解要比班賤畜定型

再講佢就差唔多自爆

都已經爆得7788；啦

打撚柒你依個GIF我都已經覺得好可愛

點都好啦, 輸打贏要既造假都係可恥架喇.
如果真係嫌25歲太老既話當初官方大可以限制22歲以下先可以參加

再揾埋邊個係F奶

真，再講會俾人知

可能唔係肥仔波，係大隻仔波呢

怕咩 裴巴都自爆左

咦有咩 我竟然錯過咗

上個post

又提返 明明已經完咗依個TOPIC

睇下總結5

你以為完左但其實未

自爆嘅代表 裴巴

另一種嘅推POST

乜登都無絲打，係我懂事以黎就知既事

救命啊抽離唔到
一開IG見到隊嘢啲機場圖
真係接受唔到

諗起落選班女未來兩年半要不斷見到佢地嘅新聞
見到嗰幾個無實力嘅人嬴自己
不斷提醒佢地
努力係無用
要靠關係靠樣

嘩睇到啦

原來沒有
從來都沒有

究竟仲有幾多人未知
有排比人鞭屍

正常嘅miu返黎啦

先排除一個

其實似cu,要揸車的話

連中2個post嘅1001都有排鞭

隻貓

Eri 返到去一個大頭都冇

佢自己個樣影靚咗就影柒咗隻貓 我啱啱望咗好耐嗰隻係貓定倉鼠

鼠類動物啲friend

究竟點睇到係鼠類

我都唔知 但越望越唔似貓

我見到班痴線日本飯就唸起Sakura,Nako未來2年來都會咁樣

所以必要時我會連佢地表演都唔睇，諗起奶粉企中間就唔開胃，如果仲要玩girl crush既話真係

想知個排位
12個點排都冇11個人咁靚

參考6人apink

nako前面奶粉後面 nako真c

冇計
元英太高

話說睇b站 啲人成日都話nako太矮唔適合做center/出道 係咪cls

其實係咪唔講得

前面幾版已經話講得
某婦除外

今晚ANN SR係有得睇ga

咁多清純可愛路線嘅人係度 行girl crush都好難

子瑜 清純 彩元 元英 仁美
依幾個R爆頭都諗唔到點girl crush

佢嘗試過

MIYU
日方俾AJJY玩得最慘個個

Mv得嗰兩秒就算啦

其實nako仔大個真係可以好勾人，對眼好剎食

講到好似好細咁

出年都18啦

8半真係會好眼瞓
佢講啲嘢仲咁催眠

放BREAK啦

17歲未有女人味嘛，櫻都未有啦

櫻girl crush都係

櫻識跳bby
超勁

識姐

上堂唔好玩電話

Bby我自己覺得佢over左少少
teacher teacher個陣反而ok

我都上緊

大家都上緊堂

通常8半我都唔返
特別係天地堂既話

個幾個髮夾黑色就型

課室焗到pk

Bby根本綜藝mode

兩年半不停rollin rollin

有排笑

WOULD YOU

twice頭五首咁

話咁快就740

下個po多謝裴巴

咪又係你開post

其實子瑜D練習片跳得幾好架喎
點解比賽好似好廢咁

公海之前形容得好貼切
心亂如麻路線

有想死既感覺

唔係官方講既咩

佢咁FING頭髪想點

日本首歌都好似係呢個路線？

日本仔就係鍾意呢type

子瑜audition個金髮好似大咗幾年咁

但韓狗都下下鐘意呢type咩？
btw上10點冇巴士

的士

101 s1班導師講過

練習可以係練好多次

但表演得好少時間就出崩

要過海 不了

根本歌係其次，人紅歌

唔記得邊個講過，表演出事係因為練習未夠多

聽得多都厭...

所以我只係支持佢地到like ohh ahh, 之後已經不了

冇咁勁

咁岩呀

所以有a跌落去既好大機會係本身就廢，靠熟練度

無惡意
但係你比首I like du du du du du比T團
應該一樣都咁紅

其實真係
睇GRFIEND上週偶/IDOL ROOM
基本上佢地合埋眼都跳到咁滯

True

睇人姐

即係SIGNAL比第2隊唱都收得皮

乜依首唔係出道歌咩

48都幾多A跌
反而202冇人跌
101冇睇

仆佢個街,果陣口多多留CM話尼隊係DEBUT TEAM,點知真係跑出4個
我果陣心諗最多咪彩燕同權F出到,點知會搞成咁

PRISTIN啲歌比TWICE都會紅

睇邊隊啦
其實要紅嘅 一首會爆嘅歌就夠
紅咗之後啲歌 wfc

但202得幾個A

都係

咁確實係
變左死忠之後唱咩歌都自動加左30分先

正如sohye可以跟上，並唔係佢舞技上升，只係背到跟得上。但已經好叻女。

佢個間演員公司，本身就無train佢跳舞

大陸貼吧話櫻花岩岩更新左微博
最後寫左句日後會作為HKT48同IZONE成員努力
即係兼任??

都冇講係直接兼任定係一年半專屬先

一年半專屬先嘅話

有字幕組會專整櫻，nako，仁美中字

即係又要等

難啲兼任啦 兼任等陣啲傻仔又嘈話對韓國人唔公平

咁對日本妹公平咩

估計nako個個叫快快長高

2年半驚死啲公司唔會自己組團咩

韓國人都出新團兼任咪得

泡狗眼中比人權日本妹=對韓妹唔公平

佢之前有個字幕組叫明天再減肥

韓國公司急召拖飛機

STARSHIP應該難啲
除非宇少

CUBE會唔會加SHERMEN入GIDLE㗎

唔會啦

GIDLE除咗嗰個穗珍我覺得其他都幾靚
MINNIE明明唔差但係點解佢嘅人氣好似一般咁

加左唔會幫GIDLE加分甚至減分 又晒左個有實力嘅練習生

咁佢點算

點解會減分

因為係泰妹

亂加人而家d fans未必受

佢喺泰國好似都一般喎

韓國好忌加人減人
除非個組合紅之前換人
如果出咗名再加減成員
啲韓國人又嬲

咁不如遲啲先
CUBE依幾年應該唔會出女團住
咁SHERMEN點算

係咪有片睇

屌洗唔洗MON到咁

咁先可愛，依家啱啱好

番去一陣都偷玩

其實我係ptt睇到

2matches 1kill 0win

所以jungkook醒呀 出片唔出ign

如果尼隊girl crush出道或者出girl crush歌，而家話佳恩唔適合既人就真人唔笑⋯

做多兩年練習生

2年後會唔會出新女團啊
佢又唔似SOMI點R2年
2年後已經查無此人

成班都

第一隻歌應該唔會咁搏嘅
睇黎多數係個啲陽光小可愛正能量歌做出道歌

加入CLC

祕密練兵，兩年後仲驚艷

你玩佢者

玩完

summary 見

應該出道歌就清純，之後就
不過唔好猜度pledis既行銷策略

等於無咗一次comeback

邊有得crush呀
睇睇啲人腳 又得兩年半

清純+心亂如麻到完場啦

不過都係會睇

到時分隊有掛

其實FROMIS9係咪都係呢個路線??

FROMIS_9

依家D新團成日加D符號搞到好似網名咁

完完全全冇睇過
答唔到咀

之後走去用？

雞蛋呀

清純囉

朱里長髮正好多

咩係尿兜

利申：藍絲

裴巴唔使扮啦呢啲大家心照㗎啦

fromis其實幾好聽

fromis_9

你係唔係冇上過德育堂

睇下女is ok

其實易服癖無咩大不了 支持裴巴勇敢面對自己

G持裴巴

仲要彈得一手好結他

易服仲癲過有棍絲/冇棍巴

一日比一日黑
每日都會有唔同嘅嘢爆

我係唔係應該開心啲

金鐘m記聚會你一定要易服咁黎呀

笑左

其實佢做咗練習生好似一年都無
所以唔洗太擔心

勇於面對

美音好似啲會睇韓國野既mk妹

其實你自爆姐

其實我完全冇睇過
剩係記得裡面有個女仔個頭部份齊陰既幾靚女

下次佢地出歌留意下先

咁細個(雖然個樣唔似)
應該等到CUBE出第二隊

哈翁 識野

睇過is一兩集 入面又係有個假子瑜

好正喔

睇開真個個

點夠裴巴玩

之前班韓妹去握手會佢都有睇

幾時搞個子瑜101

同谷口一樣都係pd48嘅fans

谷口睇到喊

全部都子瑜面 高 年齡細

韓國人咁鍾意呢啲樣，俾夠101個你睇飽佢

鬥慘，鬥無實力，鬥快進步
集集疊埋一齊喊

你睇埋我個份

見到有易服巴入女廁 點算

叫佢唔好帶貓入廁所

裴巴每日都有新奇事發生
聽日會係咩

問佢幾時再Po真B圖

佢攬到實

問下佢有冇暗號
如果答得出ajy 仆街死就唔好報警

翻屋企見到隻貓彈結他

係ajjy

佢大嗌咗一句 小飯粒你係邊

靜

去番哂上堂

T T冇得貼Nako, 求其搵呀邊個黎留名

放心呢度都有個無讀書9世嘅

903啦

留名？

啱啱落堂
要5點先再有堂上啊屌佢老母

原來佢係黎女廁搵我尋仇

1001

起身又十幾頁，要追曬D先落得床 明明趕住返工

佢話要除褲證明自己清白

又有新po

咪啊你

深潛先

其實上緊堂又有咩所謂
利申 上堂唔聽書

裴巴，好掛住你隻貓

專心上堂

你係邊
我要直播我嘅清白

係度直播好喇，唔好擺我上檯

成日post 搞到我愈來愈想入佢本寫真，好糾結

好歡迎你帶埋你隻貓一齊清白

兩個一齊爆

推得咁快..岩岩先追番晒

冇得貼nako 咁我貼退左賽同落選左既美久misaki同aoi啦

秒LIKE

miku愛你

進入直路又靜晒
利申 洗乜驚,都係裴絲(巴)開PO嫁啦

明明nako貧乳 竟然係被人壓嗰個

misaki都值得支持，明明佢都預備開turbo，但就咁走咗

貧咩？

唔係貧咩

我一直以為佢ipad

人地明明童顏巨乳 貧咩?

召喚超注目100人

注目100人.jpg

唔貼得

兒童色情

將個牌啲字改做屌柒AJJY就得 (好似係)

呢個post 0負評

裴巴諗下一個post名未

邊個忍心負皮

真心咩 美久就睇過佢啲寫真 真巨

點解又變曬做AJJY

邊忽巨

我屌 收返 我宜家好有罪惡感
FBI IS WATCHING ME

買啦 ok?

上堂真開心
又要開工

我懷疑你topic專登打多個j，想話俾人個你有棍

會發育㗎

唔好貼啦 唔忍心睇...

係咪首播以黎第一個
仲要60幾個正評

聽日d大佬出曬trip

邊個負皮正仆街

哩個分析幾好

你咁講好易燈到有
Btw 美宥要行花路呀

會唔會諗多咗
我部S7E真心

入直路啦應該無事

你諗好下個topic名未，唔係你開唔會入

我懷疑fbi真係watching me 啱啱search注目100人仲出到嘢 下一秒咩都load唔到

再見啦

睇過幾張
認真正
準備買

POST名
一而再再而三

櫻幾時出第2本寫真

幾時爆post？

下個post都係有美宥份會路會比人屌？

想睇下尾出新寫真多啲

你搶到1001果刻

now

你想問咩？
點會唔PO得佢
佢都係遺珠

入直路

內定裴巴開po啦

請大家去到1000留一留手

識睇一定睇miku

都係裴巴開架喇

ITS YOUR TURN

水著

成班

下個post頂擺返張易服裴巴先?

有負評可以入埋佢數

上啊

FBI WARNING

我驚以後無人上水

助攻

大直路啦

995

來

999

唔好嚇走人啦

即係post 名
美宥要走花路呀
依個係韓國啲嘅祝福講法